點解有人會叫自己做legend咁撚on9!?

我

119中環見